\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Une des propositions suivantes est vraie. Vladimir
    Poutine est :}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item Historien
        \item \textbf<3->{Ceinture noire de Judo}
        \item Chanteur dans un groupe de rock
        \item Un descendant de Lénine
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
